【突發有片】示威者俾人打

班示威者真係好慘

推

都係個句，

拿！九點個陣有立法會議員問過你地既指揮官有邊路可以比人架，問左半粒鐘冇回應仲要夾硬黎圍攻行人，係你地唔比條路人走咋！

你班差佬仲要咁on9衡入新城市又封火車站唔比人走！你地警察自己走入去商場嚇人制造公眾混亂咋！人地行商場你地警察入去打人制造公眾恐慌，你地正一仆街冚家剷黎！

你地班所謂警察自己亂入新城市搞鳩市民引起公憤，亂捉亂打市民黎出氣，你地比人屌老豆老母，比人圍返轉頭真係自己攞黎！食屎啦仆街冚家剷

你地班所謂警察情緒失控呀！睇左醫生未呀！食藥啦屌！

今次真係警察錯了

最尾個腳踩頭好正